年輕人 究竟有乜野驅使你對另一半失去信任？

宜段感情中 大家都十分愛對方 到宜一刻 我都仲係很愛
但一旦失去對 對方既信任...果種無力感好重

雖然佢冇好確實做過任何事
但種種既行為 舉止 反應 都引發到猜疑既感覺
其實當十分著緊對方 會有胡思亂想 擔心 害怕既時候 係好唔正常？

一心認為大家可以坦誠相對 任何事都可以講
結果 令件事 越來越嚴重 亦令到段關係好似步入結束階段咁

我過於執著去尋根究底 原來換來既 反而係對我既不信任同佢心中既一條刺
但種種既反應 令我更加想尋根究底

好忐忑 糾結

＊▅°×愛情就如毒癮〃還是愈早戒掉愈好`×[]*﹡

因為望住佢就好似以前既自己

望唔透

係窮啊 屌你老母

都唔算掛 宜家住緊2房單位 日常生活開支都無太大壓力

係每一次嘅失望

係想有個原因

已經唔想知 唔想講
好心淡 唔會期待
耐咗就唔想繼續

其實對方可能真係不可信
所以對你既猜忌 不信任反應 都會有好大既反感 反應
諗返熱戀時互信 你既懷疑 佢可能會話你傻豬

看透

傻豬 No